本身買半大輸左，好彩有跟左佢即場高水角球。。

善用起底